推逃生門！推逃生門！

即刻推

推一隻門好過1000人塞鐵

推任何一個站都得

推

甴近平

Pish

推一隻門好過撳20個緊急制

推鳩完會噴消防水

擰開埋消防龍頭
不過推左門先

千奇唔好咁做

快D推

push

推你推逃生門